# Admins Life

Als Administrator stolpere ich immer wieder über die ein oder andere seltsamkeit die hier versuchen werde aufzulösen.
Sprichwörter & Kommentare

Ich friemel mir ein mit Perl zurecht (wer hat diesen Scheiß eigentlich erfunden?!?) und brüll irgendwas vor mich hin. Aus dem Nebenbüro schallt es rüber:
> one does not simply install a single perl module

Bei Twitter aufgeschnappt
> JIRA ist übrigens die Abkürzung für „WO IST MEINE SCHEISS AXT?“

Ein klassiker
> Linux is like wigwam: no Gates, no Windows and Apache inside.

Hat in den 90’ern besser funktioniert als heute mit den schmalen LC-Displays (und nicht LCD-Display, da rollen sich mir die Fußnägel hoch)
>Support: Was steht auf Ihrem Monitor?
Kunde: ’n Blumentopf!

